[IQ題] 目的地

猜新加坡地方名

上次題目:

新加坡邊有目的？

冇人答
Woodlands

此post已完